部laptop慢到仆街攞去整有冇用

喺U買
用咗唔夠一年，仲要唔係成日用
上年打下lol之後就收咗皮（極低畫質）

咩型號？

lenovo ideapad 320

講緊宜家文書嘢都lag到仆街
打個字都lag

保養幾多年？

換隻ssd clean install windows啦

3

部機冇ssd

咪就係無ssd囉
叫你自己買隻ssd換落去呀
有保養都無咩用 你拎去保佢咪幫你洗機

ssd

換ssd

去邊搞，我唔識
但係部野冇其他野有問題咩？打字都lag

ssd同冇ssd係兩個世界來
唔識換就上網自學

去黃金比8舊水人地換囉 唔識就要比錢人賺

清塵，換ssd，加ram都係呢啲架啦，上 crucial 搵下自已個model 改唔改到啦

8代i5打字lag的確係神奇
上面巴打話齋，上ssd加ram洗機